身為一個真正既樣衰毒撚有咩存在意義

我自出世到依家莫講一次拖都冇拍過，連女仔fd都冇;外在條件唔洗講，樣衰口臭矮油頭毒撚，冇錢冇技能。前兩個sem返學,識左同學唔夠3日，佢同我講，你不如遮住塊臉先返學啦，不如去整容啦你，連學會所有活動要抽籤既都冇得join，唯一幫fd走去充人數既camp,房game既投票活動最差既說話係曬自己到。
全個中學生涯，除左學生相同校報既活動相其餘一張相都冇影過，秋季旅行個d個個大合照都冇自己份，返學連位冇人坐，而隔離再隔離個位日日返學同你講，你d牙好核突呀，你個鼻好大呀，你真係好樣衰呀
出到街，明明咩都冇做就被人瞪住，坐巴士上層最尾明明隔離有空位，個女仔行到過黎望一望我，之後走落下層，到我落車都未走
自此之後有時連照鏡都覺得自己樣衰，日日 返到屋企就自慰瞓覺。
試過玩交換contact個d post,兩句唔埋就俾人藍剔。有人話睇內在美，但我連內在美都冇呀，唔睇樣都冇人要，睇埋樣d人走曬 你答我人生仲有咩意義 我都想接觸下異性呀，但連計都傾唔到呀 人生仲有咩存在既價值

好慘 face fate

廿幾年啦

劣質dna會被淘汰，好抱歉你係被淘汰嗰個

去啲教會，啲人都唔介意樣衰衰，弱能人士之類

我都係，已習慣

我想架

中學笑我個d有d都返教會架

通常呢類人會努力搵錢去填補失落感

但最終原來去叫雞隻雞都唔做你生意

口臭同油頭呢啲基本野你自己改左佢先啦
之後學下點襯衫同埋行路唔好頭dupdup
你都係一個正常人黎 只要個人企企理理同埋講野唔好太毒
一定會慢慢有朋友架

真心咩 利申未試過叫

改過啦，之後d人都係走開，所以變返油頭算

令到其他人明白其實仲有人差過自己

當然有意義啦😅
就算係一張廁紙，一條底褲，都有佢嘅價值

冇圖點討論？

都講得俾你聽自己都覺得樣衰仲點會影相

前題係你搵到錢

樣衰通常智力同能力都低d難d搵錢

際遇都會好差

咁邊個明白我

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

底褲都叫有人着，廁紙都叫有人用，我呢

原來係同路人

講真外在你無得搞，內在你可以努力？你有無努力過先, 如果無 咁應該都未去到忍受唔到現狀

有呀 問題基本冇人care

乜嘢呀？
大家都明白我哋呢啲樣衰毒撚係食物鏈最底層喎

我唔知ma,共挽之

欺騙我感情

自白post都有人負評

我覺得如果外在條件影響令你冇自信，
不妨試吓儲錢去做gym/整容，
當然後者有一定風險，
有咗身材/有樣就著乜都好睇，
我中學果陣都成臉面油暗瘡生到頸都有，
著啲衫又柒，後來好彩改善到先有返啲自信，
但都係冇拖拍，不過我暫時唔覺得太大問題，
如果愛情呢方面你能力值比較低，
不妨先放埋一面唔好諗，
好似啲gal game咁你能力值好感度未夠都觸發唔到event
投身其他你擅長嘅區域建立你嘅自信同成就，
再一邊慢慢改善外在，做多啲好事呀義工呀，
咁你嘅存在都會有價值
性格好心地好，樣普通都會有人鍾意
當然有錢才是王道
加油

已經習慣左 都覺得無所謂了

問題係我隻game好似唔支援愛情既副本呢

冇錯

Because I can't even eat an MK

你用gal game做例子都知你死毒撚啦

咪撚自欺欺人

靚仔比人叫靚仔係因為要有你呢舊屎起隔離做陪襯

而世上必須要有一定數量既屎

你就係果舊屎呀

照下鏡啦撚樣

你媽媽嗎？

共挽之

好好諗下你存在既意義

人性醜惡極都唔夠我個樣醜惡，仲可以點

唔好為左遷就其他人改變自己
建立自己既形像風格
發展個人既興趣專長
自然有人識欣賞
著衫打扮gel頭唔係為左人而係為左自己

你知自己地底泥 咪認命去識番啲極樣衰暗瘡肥婆lo 實有機會溝到 係你7又妄想食正常女先一世無女姐

天生樣衰已經輸左

你諗下每年狀元

樣衰既做狀元又點？

比人笑溝唔到女無仔溝所以專心讀書

靚仔靚女狀元又點？

好叻呀好靚呀天才呀完美呀

你又知我冇試過，問題佢地都拒絕呀

得你自己先識欣賞自己

又係逃避現實既垃圾

一個人既價值要有其他人認同先係真價值

你應該好撚樣衰

我聽足廿幾年啦

咪撚天真啦

你搵幾錢個月呀？

貼啲你想溝果啲(極樣衰暗瘡肥婆)黎睇下係唔係真係極樣衰

希望叫你整容唔會傷害到你，
如果你接受到自己嘅外型就當然唔需要整，
但其他人攻擊你嘅外表係唔啱，
但你唔反駁唔捍衛自己，
係咪你自己都接受唔到自己外表嘅某啲特質呢？
牙齒可以去箍一箍已經好好多，
好多嘢做part time儲錢可以解決
被人bully/笑呢樣捱過中學會好好多，
當然自己都要有自覺性同決心改變

連fb同電話都拎唔到呀仲相...

個個每日同你講，可以點駁

你改變做乜撚？

世上始終要有人做樣衰果個

整容？

一睇就睇得出

比人當怪物咁評論仲好笑

你不如接受你樣衰既事實

同一份工

靚仔收一萬

你收七千

總唔會餓死你

唔好純文字討論 貼你自己張相黎睇下有幾樣衰

照完是個靚仔
但我成個中學時期柒到hihi比人bully
所以明，用gal game做例子係方便佢明

點解你會覺得我會自拍....都講明樣衰，更加莫論合照...

你輸在起跑線，但你有冇努力過先
油頭、打扮呢d, 努力d就改到

我好少玩galgame,但玩loveplus都玩左3次先完到開頭...

用自嘲嘅方式，可以令人覺得你都幾玩得
但前提是你接受到你自己
不會因此受傷

人地話你樣衰

上面有件弱智話反駁話捍衛？

你真係好撚好笑

黑就黑

白就白

明明你樣衰

夾硬同人拗話你自己唔樣衰只會更肉酸

更顯得你唔單只樣衰

仲要難相處

奇撚怪怪

努力過，改過，d人都係走 仲可以點，慢慢地咪變返以前咁

佢啲啲垃圾乜鳩都賴自己樣衰 會9改咩。

有無見過d好撚豬既女

夾硬話自己有氣質？

真係肉鳩酸

倒不如你低調做人

醜人攪咁撚多野

只會比人話醜人多八怪

你估我真係冇改過咩，問題改完都俾人話樣衰，仲可以點

已經好低調啦wor

咁樣衰呢樣嘢好主觀嘅啫，
如果樓主接受到自己長相同唔認為自己咁差，
點解唔可以反駁，
當然仲有自嘲呢種比較溫和嘅方式

你樣衰

人地拎你個樣恥笑下都好正常

你咪比人笑下囉

你要學會你比人笑到要真心開心

咁就大家開心囉

問題我有時都覺自己樣衰

樣衰係主觀？

幾十年前可能係

而家咁多傳媒加上全球化

全地球既文明人美醜既觀念都已經接近統一啦

你條柒頭應該都係因為樣衰但又呃鳩自己有氣質靚仔

自欺欺人無撚用

唔好人身攻擊啦

有九個人話你樣衰

得你自己一個同人拗自稱有氣質？

你死返屋企照住鏡打J啦柒頭

死出來回應下啦

個樣衰姐

連智力都低呀？

正常出咗社會嘅人都唔會郁啲走去評論其他人嘅外表，
所以唔需要同人拗啲咁無謂嘅嘢

你嚇親人啦

點解我識個d都

我話你知當面話柒你樣衰已經好比面你

你出來做野無人再恥笑你個樣呀？

因為係背後恥笑你你又唔知呀柒頭

I know that feel bro

最好有禮貌
無禮貌既毒撚死得仲快

中學生係咁，因為圈子細，
好多時都會恰啲條件唔好嘅人宣示自己權力，
所以叫你試吓返吓part time果啲，
如果你交個心出嚟同人做朋友，
唔好做多咗啲令人唔舒服嘅事，
其實樣幾衰都會有朋友嘅
拍拖就改善到變普通人自然會有機會

我唔樣衰呀

我仲好有氣質添呀

係你地唔識欣賞

你話吳彥祖好靚仔？

我覺得好一般囉

一d氣質都無

我懷疑自己太有禮貌所以先俾人一句車埋黎話樣衰 所以我都係答佢唔好意思

咁都控制唔到其他人把口，所以自己接受到自己最重要

我正正係反例，出左黎都

又逃避現實

你係接受自己樣衰

定係

接受到你呃自己唔樣衰？

點解你唔覺得係人地問題而唔係你問題？我認識嘅人入面，樣衰嘅人一樣有好朋友有愛情，只係你未遇到姐，當然你都要付出啦，起碼唔好成個頭都係油先啦

就係知自己問題先問有咩存在價值

咁你要反省吓自己性格上邊啲地方要改善啦，
咁大個人唔駛教，你係最了解自己嘅人
可以試吓真心問吓啲好人啲嘅同事討厭自己嘅原因
唔好輕易將別人嘅反感全數歸咎於長相
冇錯靚仔靚女喺待人處事上有著數
但個樣冇優勢就更要喺待人處事上拿捏好分寸

就係有先會俾人當臉當好蝦咁叫我樣衰 仲要對人笑笑口

Why not Both

我意思係想講啲人覺得你樣衰，就咁樣對你係佢地問題，而唔係你問題，你應該咁樣諗

如果係同輩而你覺得唔舒服
咁你要試吓表示吓你介意人地批評你外表
希望佢地唔好咁做
如果佢地繼續故意咁做就當佢地普通同事
工作上做好本份就得

一個就話姐 個個都係呢仲要係咁抽水

男人最緊要有錢，錢先可以留住一切

錢都冇呢

建議你當做賣點咁，反正都引左人注目，人地抽你水咪當住佢面認左佢，反而會識到朋友，最緊要唔好縮下縮下咁，佢地會越興奮咁睇恰你既反應

幾年前已經做緊啦 自嘲

我都覺得人生沒意義，所以博盡佢沒壞

自嘲完要串返人

樣衰仲串人咪連野都唔洗做

沒事既，反正人生沒意義仲有咩好怕，你應該去睇人既反應，唔係比反應人睇

唔係有拖拍，有好多朋友就叫有存在意義，總有一日佢地都會離開你，既然咁多人因爲你樣衰對你唔好，不如你諗下身邊有邊個對你好，無因為你咁而離棄你，呢啲人先係你存在意義。其實樣衰好小事，你咪再頹啦

所以咪講唔好意思算

我依3日日日都係屋企自慰，你覺得有邊個

不是還有左手嗎

所以我咪日日用佢打囉

唔信樣衰到咁

但事實係咁 我都正常返d

我明

你優勢係，暫時唔駛拍拖結婚，狂搵錢，之後先食女

後兩樣都冇可能wor

唔好咁撚灰啦，大把樣撚衰到仆街都娶到靚老婆

我都唔想架，廿幾年了

樓主，連elephant man 都有人欣賞，點解你無呢

如果你真係覺得呢個係問題既話
其實真係可以去試下執返靚仔自己
試完都唔得既話 我覺得去整容真係無問題
至少可以比到正常社交生活你先

人地有內在美，我冇

執過啦 整完咪仲衰，比人話整容怪

咁點解你無，唔好話因為你樣衰人地對你唔好你都唔會對人好

我明白
我試過因為樣衰比人打

因為被人欺凌大，所以根本唔信人

又係你呀扮樣衰個個

其實我講真

注意下衛生 唔好油頭 同吹左頭先出街囉
Cool 返好棚牙
試下做多d啦
同埋根本無人會話你整容怪架喎
其實好多野都係自己凝住凝住
邊有人理得你咁多呀

好囉

我同人講我樣衰同毒d人都係咁同我講 明明佢地有份話我

我琴晚又比人打

藉口

建議樓主如果真係咁介意就去整容
比多少少錢做下research 搵個整得真d既
唔駛介意d人話你係整容怪
幾多明星網紅俾人話整個容一樣勁多人九衝崇拜佢地
事實上d人口裡說不身體卻很誠實

你試下被人欺凌開你就明咩叫心理創傷同高度自我保護機制 根本連信人都有困難，莫講認為人本性善個d

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

問題係 唉

你個名=我心聲

讀神學做神父牧師
即刻萬人景仰

我驚我令間教堂執笠都未有人景仰

外在改變唔到就改變內在，簡簡單單幫下身邊既人都已經令其他人好溫暖，搵到自己存在價值

做乜要理人點睇? 活出你自己

幫完人被人厭惡樣

個社會唔俾ma

做個眞男人！孤獨都係種生存方式！

睇黎跟一世依個特性

又係既，怨天尤人係最容易，但你十年二十年後都會咁

可以好似你咁樂觀再加幾句風涼話就改變到人生就最好，前提係你有被人欺凌過既話

其實外觀整潔,
有禮貌教養,
有基本自信,
唔好私私縮縮,
已經係差好遠,
而呢D都係自己執得到既野, 唔關個樣事

仲要將個責任放係我度，你都幾搞笑 果然係loser

怕乜嘢，人嚟呢個世界時都係一個人。識得習慣孤獨，認識自己，對你生活同日後發展都有幫助。

我諗到死都應該一個

Your face your fate

咁你講廢話你想我點答你，仲要人身攻擊，欺凌係藉口你都講得出，仲要話人怨天尤人

咁果個人你地唔需要同佢建立關係啦
我總唔信身邊每個人都咁

哦，你條命係你既，一世係你個思想籠繼續自我安慰咁就一世囉

唯有

自貼俾各位巴絲品評吓先 俾信心自己 應該唔差

唔洗了，廿幾年被人話樣衰都證明到係樣衰啦

無所謂，人生就似一趟旅行，自己一個完成呢個旅程都無咩大不了。你睇人好；人睇你好，咁不如珍惜自己所擁有。

唯有，雖然都已經係

對自己好啲啦，開心啲！仍然尙呼吸都應該要慶賀 乸埋口面只會進一步樣衰

我已經笑笑口的了

比人話整容怪，好過話樣衰，起碼食到女先

冇意義 用黎襯托其他人

唔想咁偉大wor

我屌，你人生剩係得女咩
仲有毒撚不嬲都冇真心fd㗎啦
呢d嘢得唔到滿足感咪喺其他地方搵囉
搵興趣滿足自己
學野睇書漫畫動漫影相音響...
你咁關心人際關係，但係自己又不學無術，又唔撚自學技能
撚有人理你咩
明知自己多缺點又唔識自我增值
抵撚你有今日
如果你仲係呢個心態
我勸你都係上連登過世算啦，繼續圍爐囉

一個都未有過仲叫唔叫人生得女

我話你個腦係咪剩係得女呢樣槪念呀巴打

襯托我有幾靚仔

利申：米8 靚仔

咁冇既野先要拎出黎講姐...

Gayy

呢個世界如果冇 loser
個個平等 咁咪變左冇 winner ?

係我o既話, 咁o既情況一定去整容
無論如何一定要借到筆錢返黎
台灣應該整得唔錯
咪撚理上面班話整容都無用, 真心想你死o既仆街欺凌者

咁咪好囉

點解唔韓國既

點解你覺得愛情係人生必須

呢個世界冇人生命係完美

你有冇諗過輪椅人士
佢地都日日坐係度 睇住人行路跑步做運動

你當自己愛情傷殘
但起碼可以跑步踩單車踢波享受運動
咁會好過D

無

越睇越覺得開post條毒撚好有問題
人地既重點係下面堆文字話你明知自己有問題又唔改善下 ，人講咩就駁咩
抵你有今日啦

好囉我錯囉

仲有你老母愛啊

張潤衡阿源都有人要
唔高要求你都可以

如果連朋友都冇既話 我諗你本身性格都有D問題喎

只有男的

你咩條件 襯番咩人
臭狐暗倉肥婆你接唔接受到？
接受到咁就冇問題
（但唔好生仔害人plz)

存在嘅價值係你點睇自己 唔係人地點睇你
下下介懷人地點諗 不如諗下點令自己進步先啦
你將自己睇成咩嘢 人地就將你睇成咩嘢

打少d飛機 搵項技能學下練下
牙同口臭就去睇牙醫

又係巴打你 記得之前樣衰POST你都係咁話自己樣衰

BTW我都覺自己樣衰 但係我有兩個朋友 一個豬膽鼻矇豬眼(仲要單眼皮)肥仔 一個眼突面型怪 但係兩個把口都OK 同埋隨和好人 又玩得 佢地都有女 所以有時靠個性黎溝女都有機會

你咁都認得 無啦啦被人推上熱門 共挽之啦

樣衰毒撚